{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018160",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302613",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "찐한식당"
    },
    "text": "濃厚な食堂 (찐한식당)\\n\n忠清北道沃川郡青山面校坪里257-5\\n\n韓食 , 10:00 ~ 18:50 , 月曜休み , 52席 , 忠清道に位置する魚麺の美味しい店「チンハン食堂」はペク·ジョンウォンの3大天王に紹介される本当に美味しい店だ。 ここは素晴らしい味で有名で、郷土料理店に指定された。 それだけに、この地域でしか感じられない食べ物であるガンダレ天ぷら、各種魚揚げ、そして魚麺が有名だ。 特に、どじょうスープが好きな人なら、必ず一度行ってみなければならないところだ。 沃川魚麺路地裏の食堂の中で魚麺のスープが一番とろっとして「チンハン食堂」という名前で知られている。 とろみのあるポテトと新鮮な魚の天ぷらを味わいたいなら、ぜひここを訪れた方がいいだろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "このお店は忠清北道沃川郡青山面校坪里257-5にあります。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このお店は10時から18時50分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このお店は月曜日は休みですか？",
            "answer": "はい、このお店は月曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "このお店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "このお店には52席あります。"
        },
        {
            "question": "このお店はどのような料理が特におすすめですか？",
            "answer": "このお店ではガンダレ天ぷら、各種魚揚げ、そして魚麺が特におすすめです。"
        },
        {
            "question": "このお店のどじょうスープはどんな味ですか？",
            "answer": "このお店のどじょうスープはとろっとしていて美味しいです。"
        },
        {
            "question": "このお店の名前は何ですか？",
            "answer": "このお店は「チンハン食堂」という名前です。"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴は何ですか？",
            "answer": "このお店は魚麺の美味しい店で、素晴らしい味で有名です。"
        },
        {
            "question": "このお店の近くには他に何がありますか？",
            "answer": "このお店の近くには沃川魚麺路地裏の食堂があります。"
        },
        {
            "question": "このお店に行くときに注意すべきことはありますか？",
            "answer": "特に注意すべきことはありませんが、混雑することがあるので予約をすることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 327
    }
}